1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Это функция которая вызовется когда произойдет событие в браузере. когда в браузере происходит событие, обработчик запускает написаную на это событие нужную функцию.